【成績表】莎莎由2020年一月到九月，總共蝕左2億4千萬

炒咁多口罩都要蝕？

太少

啱！ 太少了

10月1日黃金周到而家11月中，香港營業額跌34.8%

跌咁小？

沉默嘅大多數藍絲呢？唔去幫襯？

仲有幾多先破產

可能佢同上年同期比？

之前搵咁多，仲係蝕緊面果層咋